明知再問你 結果只有 越問越不堪

汪汪汪!

等左你好耐

我又遲咗

好渣

sorry

掛住回其他post睇漏咗

你變左啦你

我無變心架你相信我

汪汪